索尼警告:若貿易戰繼續,考慮漲價ps4

索尼表示,如果川普打算提升MIC遊戲機的關稅
他們就要調漲PS主機的價格,這樣會傷害到消費者

要買都買撚左啦 on9

PS PLUS好似都加左價

索尼罪大滔天,jpg

冇所謂
又唔係 ps5

好多人等ps7出買ps4

咪好囉，銷量差有得賴

快D升

晒撚氣

ps4係史上最快突破1億部嘅主機